集思廣益、贏返香港方法

今次真正的敵人係中共政府， 並唔係一班差佬
無論你點做都好， 就算炸左立法都好， 中共照樣立法打貿易戰防走資，林鄭點都會執行
只有「離間計」先有希望， 真正做到全港團結一心先有勝算

我並不知道這方法會否成功
今次送終條例係藍黃絲都唔支持
唔利用班藍絲一齊打呢場仗對唔住自己
就算點勇武都唔夠催淚彈打， 裝備點都無可能比對手強
應該智取， 要就要贏盡全香港所有市民
一齊反政府先有希望

「反送中
政府無視民意，警察市民放上枱! 出賣香港賣警賣市民!」<-真係一個事實黎， 你估班差佬唔想hea咩

懶係好似幫警方講好說話， 實質屌9政府， 等班警佬知道比人利用， 佢地唔會再覺得自己係正義， 只會覺得比人擺上枱

班差佬真係唔想hea
唔好再諗住係雨革果陣咁
要走嘅14都走晒
留得低嘅都係狗